{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10901&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창휘닉스에메랄드"
    },
    "text": "白樺林の近くにある宿をご紹介します。 宿にはレジャーパッケージ(ATV、サバイバル、ラフティング/スキー、スノーボードレンタル)が利用できる施設があります。 バーベキュー場やカラオケも完備されており、便利にご利用いただけます。 周辺には平昌駅、フェニックス平昌、清泰山自然休養林などの観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。 入室は4時から可能で、退室は2時以降に行われます。 全客室は禁煙室になっており、ペンションへの送迎サービスと予約が必要です。 フットサル場もありますが、状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は2~6人基準で30,000ウォンです。 入室人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可で、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、火災による責任も利用者にあります。 オンシーズン中は料金が変更になる場合があり、ペンションの事情により以外の情報も変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には平昌駅、フェニックス平昌、清泰山自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は2時以降に行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、価格は2~6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用条件はありますか？",
            "answer": "入室人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れることはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できず、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は料金が変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更になる可能性はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により以外の情報も変更になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 356
    }
}